而家bu係咪上哂位

以前見親都係追擊city u / cu
而家終於有人理呢間野

幾時到lingu

又出到名又成功奶共，聽到都想嘔啊

好似真係無咩點開post討論過lingU

屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母

畢業

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林馬尿水，都係西貢九龍塘啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^